解放軍其實體能好弱（2017年新聞），不用怕

來得香港呢班都係少爺兵
兇狠嘅去曬艱苦地區

香港的和理非都唔會咁易中暑

體能弱, 唔代表殺唔到人
解放軍雖然係好廢, 但殺平民就好容易

新疆莎車大屠殺屬實，四個村 3 - 5,000 人被屠殺光，為了不留活口

體能弱但係人哋有武器
如果赤手空拳 呢度一個可以打佢哋10個啦

只要用澳洲奶粉就可以順服解放軍